8點太子

大會吾推旺角集會，係因為旺角吾會批不反對通知，
但作為油尖旺既人，點解吾自己行出來抗爭，睇住d市民無端端比d黑警衝入地鐵站圍毆，你仲點可吾出來！
今晚8點 太子地鐵站集合
9點正 靜默一分鐘
10點半 合唱
午夜夢回，無忘831
生要見人，死要見屍

太子、旺角公海